究竟今日(11.19)有無活動？

黎明塞鐵又無
中環 金鐘又靜到乜咁
究竟係咪大家都返哂工
係咪大家都覺得尋日打完就算要休息
仲對唔對得住尋日比狗咬既手足

咁你想點呀, 回一下氣洗唔洗死? 係咪一連7日都要有活動?

推

係 今日就係要休息

和你lunch 快閃一陣就算

大家尋日都打到超限 今日再夾硬來好危險

你休息 即係比班狗有回氣既時間

尋日個個打到零晨 回回氣 好嗎

休息一日啦屌
好撚累呀

咁今晚有無活動
仲救唔救poly?

屌 琴晚4點幾先返到屋企 唔洗休息呀？

你老母係鐵人咩

以下活動一連七日直到永遠

和你lunch

十八區商場和你shop

7pm和理非尖沙咀，100%和理非，預左黑警照驅散甚至出胡椒TG，但都要去。
9pm前一定要散。
勇武要急停呀!

完全有理由相信，和理非反而仲安全，勇武rb,火魔只會俾藉口黑警圍捕喪毆! 至少而家呢個形勢係。

要繼續用民意，國際壓力，否則黑警好大機會武力清場。

所以今晚係咩都無

李兆基樓地下有醫護快d睇醫生

李兆基樓地下!!!!!

有銀紙彤追思會
8點有 大球場 願贏波歸香港

平時做office無乜做運動，尋晚勞動咗一晚，好難唔攰